如果有動物跌左落海

如果有動物跌左落海，人道立場上會唔會唔比船行近，姐係天星小輪果D

有無人知：（